制裁三聯同tvb係為左搶中間派 打11月24既一場仗

中間派有咩人？
淺藍、淺黃、政治冷感、政治新手。

點解要搶？
因為11月24區議會選舉就係下一場重要戰役 一定要係哩幾個月做野
哩個亦係建制同林鄭割得咁快既原因
佢地都想搶中間派 因為今次反送中多左淺藍變節 我兩老就係例子

區議會有咩咁重要？
區議會撥款係建制派資金來源 區議會主席又係建制派既 所以民賤聯啲經費都係一申請就即批 全部係香港人既錢黎
點都要攞返啲據點同資源 俾民主派上到位先長期抗爭到

集中打一條線先-係非常錯既諗法黎
tvb、三聯同藍絲係同一條戰線黎既 淨係郁一個效果唔夠大 相鋪相承

制裁tvb 係為左破壞佢既形象同公信力
逐個廣告商抽起熄水喉出聲明 做到迴響已經夠
係應付藍絲父母既一大助力 同時 巴絲都要好好裝備自己 說服父母染黃 否則單單制裁tvb係冇乜意思

三聯係中聯辦金礦 係非常多油水
製裁書商係直接郁佢既資金來源 同時製造迴響
三聯一直剝削左香港爸媽好耐 syllabus冇轉 點解年年改幾張圖 轉下位就迫人買新版教科書？
慫恿香港人制制三聯 幫襯大眾

所有人都可以有所貢獻，所有戰線都係同時進行。

Sorry for 1999
見多左人動搖
唔知為咩而打tvb 我地係主攻淺藍同中間派
我地一定要進化 要有大局觀

我既觀察：藍絲其實唔係咁難對付
主要都係冇乜受過教育冇自省能力 圍威喂埋堆心態

佢地一有普遍性就會覺得係啱 冇乜獨立思考 說穿了就係乜都唔識
所以要淺藍變色 最好一對一咁理論 裝備好自己 虛心咁以理服人

城寨 劉細良啲片係幾易入口 不妨睇下先開波

希望大家唔好再執著係集中火力定點
睇個動機先 幾條線都重要 就幾條線一齊黎料

而說服藍絲父母哩條線可能係最關鍵同時最麻煩 理論過程可能涉及好多個人層面既野
所以可能個個都唔想踏入哩條戰線

但正正係因為容許藍絲坐大 而換黎香港一個又一個既危機

屌那星 冇人睇 係咪漏左打長文慎入

推

唔洗再問點解制裁無線 所有土共都要還

有道理

狙擊土共

多謝幫推

我覺得要組埋隊 去監督住掌心雷既發展

我個人覺得其實冇失焦 只係巴打們救人心切 不過越急越易亂 而且民陣話咗會搞遊行 唔洗太心急

最好有埋巴士 的士 或者有埋車既司機個日做野

一有唔妥 圍堵一車車既掌心雷

出面好多細路亂吹雞 亂叫停

所有戰線係同時存在

戰線唔係我地唔去開就唔係度

負評入黎講兩句

唔講就繼續推

清除黨國機器！

Agger 反正閒日嚟 唔通整個大遊行咩
我覺得個班似嚟煽風點火玩高級分化多 分化勇武和理非

佢地仲係停留要出黎行先叫抗爭 宜家冇人屌學生就係因為和理非遊行已經冇用 林鄭當我地死既

宜家升左級就係逆權運動 大家睇下蘋果每單新聞個主題

而家每到夜晚連登就係咁 五毛打手多到傻

負評講兩句呢

好多未必係詐傻扮懵既三毛 似真係唔識野
但一睇就知係三毛就唔洗追住屌啦 推到上哂熱門 搞到冇哂正經po